{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_048054",
        "source": "도서",
        "writer": "배동렬",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9350-838-3",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "블로거 비밀이야의 전국해장음식열전",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2017-03-10",
        "domain": "음식점",
        "title": "내장산한우한돈"
    },
    "text": "内蔵山韓牛のお金精肉食堂は新鮮で味の良い韓牛と一匁を提供しています。ここでは韓牛カルビタン、韓国牛のユッケビビンバ、ハンドンチャグルが、一匁バック・リブキムチなべ、韓牛の焼き肉すき焼き、韓国牛の牛足が牛の尾の煮物など、様々な料理を味わうことができます。うちの食堂は井邑北面のソンウォン・マンションの向かい側に位置しています。食堂を訪問してくだされば望むメニューを味わうことができます。韓牛カルビタンは9,000ウォン、韓国牛のユッケビビンバは8,000ウォン、韓牛焼き肉寄せ鍋は20,000ウォン、チャグルイ-豚ドゥルチギは20,000ウォン、韓国牛のユッケは、20,000ウォン、韓国牛足尾の煮物は120,000ウォンで販売しています。また、水冷麺とビビム冷麺はそれぞれ7,000ウォン、韓牛骨餅スープは7,000ウォン、韓国牛のユッケビビンバ(生)と韓牛ユッケビビンバ(焼き)はそれぞれ8,000ウォンです。様々な価格比の多様なメニューを選択することができます。多くの方々の訪問を待ってます。",
    "QA": [
        {
            "question": "このお店はどこにありますか？",
            "answer": "内蔵山韓牛のお金精肉食堂は井邑北面のソンウォン・マンションの向かい側に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このお店ではどんな料理が提供されていますか？",
            "answer": "内蔵山韓牛のお金精肉食堂では韓牛カルビタン、韓国牛のユッケビビンバ、ハンドンチャグルが提供されています。"
        },
        {
            "question": "韓牛カルビタンの値段はいくらですか？",
            "answer": "韓牛カルビタンは9,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ユッケビビンバの値段はいくらですか？",
            "answer": "韓国牛のユッケビビンバは8,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "焼き肉寄せ鍋の値段はいくらですか？",
            "answer": "韓牛焼き肉寄せ鍋は20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "韓国牛足尾の煮物の値段はいくらですか？",
            "answer": "韓国牛足尾の煮物は120,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ビビム冷麺の値段はいくらですか？",
            "answer": "ビビム冷麺は7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "韓牛骨餅スープの値段はいくらですか？",
            "answer": "韓牛骨餅スープは7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ユッケビビンバ(生)とユッケビビンバ(焼き)の値段はいくらですか？",
            "answer": "ユッケビビンバ(生)は8,000ウォン、ユッケビビンバ(焼き)も8,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "このお店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間に関しては文中に記載がありません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 328,
        "QA": 349
    }
}